何猷君咁求婚其實一D都唔豪

間商場係佢阿媽嘅，
啲佈置其實係因為520而佈置，
而唔係因為佢求婚，
已經唔使錢。

如果佢當件事係宣傳520 event咁攪,
後面D蘑菇人，錄影crew,同條女條淘寶款既裙，
全部可以出公數，

成件事可能得佢隻戒指係要錢

佢一隻求婚戒指都=你成世人工啦

豪唔豪都唔係問題 問題係條女又唔正 仲要係大陸狗 依家何家真係一屋支那人 隨時開枱食飯都要講普通話真係on99

點洗都係屋企錢
怕乜 隨時只係搞旺個商場既event仔黎咋

何家娶雞何家try